[[_TOC_]]

## Page d'accueil
Dans cette page, bous aurons l'actualité du projet, cliquez sur ce lien [Wiki](https://gitlab.com/yannessanga/data-lake-mane/-/wikis/Page-Home)
# Projet DATA LAKE

## Description

Le projet Data Lake présente trois axes
Dans un premier temps, mon travail serait de faire ressortir les données (les variables) les plus exploitables. 
